警方反對通知書 你出唔出？

出黎啊！

唔好俾藉口自己啦好唔好

who fucking care 黑狗反唔反對

HONGKONGER FOREVER

我地唔係問佢批唔批，係通知佢會出

預左

出去飲春水堂

理鳩佢

wfc 佢反對定唔反對

話之佢
1020見

希望多啲和理非會照出啦

出！

實出啦，出左張不反對通知書咪又係清你

老閪都出
唔好問埋啲戇鳩嘢

各位手足 我有小小噶希望

其實出開嘅都一定出

但希望你地可以多口D
問問身邊5050嘅朋友 比D推動力距地

出多D行動post
唔該曬各位

我愛各位手足

睬佢都on9

哦

冇人理。

仲有人會care有冇不反對通知書架咩?

好彩無block你
都估到你條撚樣又會出黎扮和理非講野

又係你呀一鋪過

Gogogo

出

唔緊要啊 手足

每個人都有自己嘅決定

希望你可以幚我地其他手足做小小文宣工作

同埋鼓勵下身邊願意出嘅手足

起佢底啦樓主

佢 唔 撚 係 同 路 人 黎
專 業 扮 路 人 分 化 撚 黎

不嬲唔理
10月20 尖咀見
行去邊到時再諗

佢唔反對咪又係拉你

依家係通知，唔係申請
理撚得你

出同唔出有咩分別
無人理

Wfc

who fucking care

1020

我屌佢，唔出咪唔出lo
我出走唔撚交稅比你個垃圾政府呀依家

不意外

次次都出反對架啦
次次都會照出架啦

出次次都反對架啦班狗

老閪都出

HKers, THIS WAY !

wfc

我地係通知佢會出 唔係要佢批准

反對都係會照出 咁多人怕咩

Gooooo for sure

連登仔女就肯定出
重點係文宣要唸唸點樣pub活動
鼓勵一家大細嗰批都敢出

分化杜絕唔到

衹能盡力呼籲啦

我相信其他和理非可以自行判斷到是非

block咗佢啦

仲洗問 更係去尖沙咀行街啦

仲預左有不反對通知書咩
民陣對上果次拎到已經係818 仲要係集會

感謝手足

屌你 又係你條割春袋撚屌

感謝手足

希望可以幫手呼籲下其他朋友一起出黎

多個照應

因為呢個理由就唔出以後做順民算啦,仲抗咩爭

一早block左依條傻閪

問黎都多舊魚 有冇都係咁

屌我都唔記得仲有呢張野...

批唔批關我撚事 要出就出架啦

ON9 點都出

個日咁啱要出街買嘢

出 死都出

落雨就唔出街咩

1020見

出 dklm

預撚左啦

老虎蟹都出！

叫班狗望下基本法先啦

岺子杰比人打都唔出？

出佢老母當同子杰攞翻個公道

事實上唔可以唔認仲有好大一部分嘅和理非始終好介意嗰一張紙

自從開始唔出紙之後真係未返過100萬嘅人數

記住你哋今日妥協就代表以後都要妥協

少三份一人屌

出啊

淨係問連登出唔出冇用
問題係和理非肯定睇有冇不反通知

希望各位出嘅手足可以呼籲下自己身邊嘅朋友

出呀屌

和理非表示理鳩得佢，照出
發夢發禁多次，都唔差在喇

今日仲問呢個問題

點都出

係呀, 無狗我地更安全, WFC

有架，如果民陣+不反，至少本來一家大細，就變成最多一枝公黎，可以差幾倍

無藉口唔出

岑子杰被打，香港政府完全當我地無到。
1020尖沙咀見

正面D
我地一齊叫身邊嘅朋友

呢場唔係End Game啊

加油手足

喂 想問下開每個post計幾錢呀?
又想問下每個留言又係點計法呀?

收皮啦五毛 返去你既大灣區啦

遊行反對左梗係唔去啦

不過要去果頭食飯
星期日不嬲難搵位要排下隊就在所難免

佢批你先驚啦吓話

1020呀屌你老母

哦 冇人比屎囉

叫哂出泥

黑警仲憑咩發呢d書

所以大家一齊嘗試下叫身邊嘅朋友出

呢個真喺大家都好簡單可以做到嘅野

有唔出既原因？

會繼續派傳單
陣間派個時講埋希望佢地會出黎

咁出去行街都得

老西都出

本身出開嗰班實出
而家係要諗點樣令啲一家大細都出
佢地多數要有不反先出

wfc
一叫就出

咪係 個日都照樣撩鳩班人然後拉人啦

佢出不反。可能重和平。

依家出反對。焗打交

正傻閪狗

邊有得唔出？

反對 Wfc

老虎蟹都出

Push

岩啊

我想大家都可以盡力嘗試下說服身邊嘅和理非一齊出黎

照出

出 for sure

乜仲有人care?

唔反對先係局，反對先安全

已經無諗過呢樣野

我求你地出黎

岀

理系佢

See you guys on Sunday

Must go

簡單一句說話
我地被嚇怕的話 Who’s next

一定出

各位手足
其實一有反對都知道好多人都會唔出
所以我開呢個post希望各位出嘅手足可以呼籲下身邊嘅和理非
齊上齊落

無反對通知書下 十幾 二十萬人早就行過幾次
一早就過咗厘個心理關口

點會唔出

乜仲有人理嘅咩

反對好出奇咩
佢唔反對你先驚
btw行街都唔畀行咩

不嬲都唔撚理架啦

推

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

大家信交通燈多過信香港警犬

話說 打機打支線都可以爆機？

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

下唔洗講啦 實出

一 定 出

Show blocked user

反對佢都要佢批准？梗係出

出喇
冇人出嘅話你地點對得住班義士

照出囉咩呀

去歷史博物館睇下野，行下彌敦道了解下佐敦啲街名，又南京又寧波咁

我宜家反對佢，點解仲要佢不反對我既反對？

叫民陣上訴轉集會啦

預左啦，有無都無分別

出佢老母啊屌

山山

更加要出

出咗反對，咁我唔行九龍公園徑囉……行廣東道囉

而家係我地通知佢有既遊行
唔係佢通知我地反對定唔反對

一早 block咗

收皮啦 又係你啊

都成4個月啦wo 重問呢個問題香港人已經用行動答左好多次

班和理非可唔可以唔好再咩屎垃圾都驚呢

出就年出
反正有不反對通知書
警蛆都會搞事
無分別

屌唔怪得個名咁撚熟

出佢老母

整返張文宣

集會通知書

10.20

梗係，出名五毛一定排頭位

理鳩佢
都唔係第一次啦，仲驚？

反唔反都照出

諗住佢批會唔出添，而家唯有出囉

越反，就越多人出，奧義罷鷲，飛翔十字鳳

你以為反對通知書有用咩

咁唔洗入啦 開花就開花

批唔批都出㗎啦 叫做通知咗佢哋

吾出了

Thanks Bro , 已block +1

300萬人ok?

我地仲需要理咩?

冇可能

行街唔比？

手拎基本法集會遊行自由copy出去

噶

我反對你 重要你既不反對？

［突發］想幫岑子杰報仇既，全世界同我入黎！投訴真係有用！

反唔反對都會射tg開槍嫁啦

而呢2個月 次次都反對
次次都出
6月12都唔驚 遊行怕乜咼

會有人唔出？

廢話嗎

出

但唔好威脅d單身女仔朋友出
呢個係自由

文宣其實唔駛再註明不反對通知書申請中

次次不反對 咪照去 根本大把人唔洗驚

比唔比有咩撚野分別

過左屯門之後，有冇不反對佢都清鳩你架喇

點會批

18區開花🌼

知悉。照出

已經有20個柒頭驚左

100萬走唔甩

話撚之佢

d黑狗玩野玩到出曬面

建議順便將上訴委員會成員加入制裁名單
睇下之後仲敢唔敢上訴失敗
主席：彭鍵基博士, SBS
副主席：
陳嘉慧女士
陳耀莊先生, B.B.S., J.P.
委員：
陳曉峰先生, M.H.
陳漢威醫生, J.P.
陳建強牙科醫生, B.B.S, J.P.
莊明蓮教授, M.H.
鍾婧薇女士
郭永強先生, B.B.S., M.H., J.P.
林新強先生, J.P.
劉子明先生
馬詠璋女士
黃浩明先生, J.P.
王桂壎先生, B.B.S., J.P.
王永祥先生
葉振都先生
秘書: 何碧琪女士

出
1020

1020 見

已@SolomonYue
The police have already refused the march held on October 20,it can be expected that the Appeal Board on Public Meetings and Processions will then deny the appeal. I think the members of the board should also be placed on the list.

出梗

10月20日 星期日 尖沙咀見

我出去行街渣，張NONO關我咩事
岑子傑上訴未

人多佢可以做得d乜

Noted

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

出咗反對，緊係唔會出去遊行啦，但個日要出去九龍買嘢同約咗朋友食飯，同埋我地好鍾意玩cosplay，我地唔係遊行緊，cosplay蒙面緊係冇問題

舉手話比老師知？

無理由唔出 十月二十尖沙咀見

怕佢老未

屌穿佢份反對通知書

我去尖咀行街洗撚通知佢

嘅 佢

本土意識由正字開始，唔該

警方意思係提我地1020有遊行

個post 係想叫人出
定係叫人選擇出定唔出

估左啦！照出啦！話之佢

香港人日程表:

無熱門post都知每日有咩活動

各位和理非
俾D掙扎自己
和勇不分
所有手足都會盡力保護你地

話撚知佢

點可能唔出

喺嘅

對唔住

就算有不反對咪又係未夠鐘就開拖
有撚分別

出嚟啦自由閪

廢紙一張
有不反對通知書、佢要砌你都照話係非法集會
根本有無都無分別
點都會照出

岀1020tst

又唔係第一次係咁

我個小隊有三十幾人會快閃其他狗宿

休息撚又出現

理得佢, 照參觀鐘樓

根本唔理佢批唔批，照出！

我反對佢反對

出就做多啲宣傳啦

Who care?

批唔批都一樣

出就緊架啦
咪推呢D POST上熱門啦

不了

要睇cctv查案呀

有冷氣又不怕被捕

要逐格pixel都要睇清睇楚

只要証明到cctv是2個人就會贏

預期之內，照出

佢唔批關我地尻事
出就出緊

我反對你做咩要獲你個不反對？ 出黎呀香港人！

等我認撚住佢先

其實有同無 無分別
點都出佢老母

10月18 7pm 面具人鏈
10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

來次三百萬人

Wfcccccc

我地入個封係通知書 並唔係申請信

出撚硬！

幫推!!!

反對通知書?

What is that shit?!

200 遊行係和理非乜事都無
佢依家係唔係都唔批

有nono又係清我地
無nono又係清我地

完全明白

對唔住手足 唔可以保護到你

出就一定照出
問題係無不反，無左主辦單位數人頭
當務之急係聯絡有公信力嘅大學/機構/傳媒團隊幫手數人

唔係通知班狗 wfc
係邀請手足一齊共度假日

雖然會照出 但我相信都仲有好多人好睇重個通知書
唔批就唔出 至少我屋企人 親戚朋友都係...

建議順便將上訴委員會成員加入制裁名單
睇下之後仲敢唔敢上訴失敗

所以真喺靠你地去盡力呼籲距地

反唔反對都係咁
咪又係照出

仲有人未block佢 未block嘅快d block啦

我諗住去尖沙咀行街街咋

和勇全面進場
和理非已經進步反對都照出 無人驚

我地不如出番份反對警方反對通知書比班狗

建議順便將上訴委員會成員加入制裁名單
睇下之後仲敢唔敢上訴失敗
上Twitter煲大佢

警方？咩黎

咦sorry我冇睇清楚你打咩我唔係串你冇block佢

希望你都可以為咗香港企出黎

係連登問無用
連登仔咁多次反對都去shopping

問題係一般和理非....

老鏈都出

警方？香港其中之一既黑社會姐

所以我都喺覺得要靠自己身邊朋友去帶動距地

請大家得閒都po下行動

佢反對關我撚事
夠幾百萬人反對林奠做特首啦
政府有理過？

照出去行街！
人多大家禮讓d行得慢都好正常。

出唔出幾時輪到黑警話事

出!

批唔批都出架啦，你唔係唔出？

1020街上見

一向都係

岀，各自遊行

通知你炸！dllm wfc 😁😙

一早完全封鎖咗佢

唔會去遊行

出
但唔好on99
咩裝都唔帶

點解唔出 我哋係通知聲咋

屌你老母出啦

民意上都廢除左個警隊啦
超過半數比零分喇喎
佢話反對就唔出？

就算批，蒙面都犯法一樣鳩拉

宜家唔批，d狗唔會出嚟協助，唔舒服帶口罩都安心好多

建議延長遊行路線
原定條路線只係搏申請到不反用
實際路程係非常短 免得大部分人行完唔知做乜9

社會有不公不義，民陣搞遊行

啲狗唔想咁多人一家大細出黎遊行，出反對通知書嚇鳩你，之後可以名正言順用過度武力搞鳩你。

你反抗，佢地下次又會話，你睇上次幾多衝突，不宜遊行，出反對書，一家大細又怕啲狗亂射催淚彈，又唔出黎。

最後越黎越少人出黎，林奠又會話示威浪潮減退，唔需要回應其他訴求。

之後橫掂冇通知書，勇武出黎搞鳩你，警察就打鳩勇武，話只支持和平示威，但譴責暴力。

勇武打兩三日，要休息。和理非接力，民陣又搞遊行，警察又唔批。

你班狗官問我地點樣先會完？

冇遊行咪好囉 可以靜靜地行街

Just GO

都預左啦，咪又會照出

犯法嘅嘢唔多做

違反憲法

BLOCK Q左佢好耐.

警方咩組織嚟？香港喺721之後冇警察喇喎

Dllm 尖沙咀見

有不反要出，反對左更加要出

SOSHK國際人道救援祈禱會都有不反啦！！

抖左成星期 抖夠 實出

無諗過popo會批

出唔出黎同警犬方有無反對無關係
唔好俾藉口自己唔出嚟

1020 尖咀見

出啊屌

出，一向無視，行街唔L比？但身邊好多人都話冇不反唔出，本身幾十個話出，佢哋係最普通嘅和理非，只會跟民陣之笛去行。

冇計，自己一個行街， 告唔到我非法集結，最多告我遊盪。

出佢老母！！！
香港人，反抗

其實唔會理囉

集會自由，遊行自由

行街唔比呀

今次唔出休息, 等 18區開花

反對通知書?咩黎架?食得架?

有咩分別，出撚硬

好撚柒

老不書只係和理非大台必要既程序
由8月開始已經無撚理過啦我地

正解

佢唔反對就奇,西九喎

老實講 冇不反嘅話 到最後應該得2-30萬人出

push

1020 出

y not

香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。
<<基本法 第二十七條>>

我反對佢個反對 ！

其實我諗5050既和理非最擔心係出左黎無車返又走得慢

其實都預佢會反對

所以都衹能叫距地企后D

其實真係會少左
好多家長同老一輩擔心安全而唔出

一早blk咗你 走啦屌你老母

我個個星期日都返清真寺聚會

我反你老母個臭閪
我想遊行就遊行 想集合就集會

到時見

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

不要說：我要1020去行街
試著說：我地有權遊行集會示威，屌你老母

呢個問題唔洗再問 無論咩情況都出

出左反對好多和理非都唔出 百萬已無

Who Fuckin' Cares?

果日應該病 留係屋企唔郁下應該仲病得犀利 唯有戴住口罩出街行下

休你老母

其實冇理好耐

我去邊關狗咩事?
有種咪出黎拉我衝紅燈囉

有同無睇我地嘅姐
加強文宣叫埋佢地出 人多就安全

其實係我地出通知書比佢咋

出佢老母！！

預左佢反對，點都出

九龍大遊行，攝衫，和理非捉臥底黑警

好多和理非冇不反對唔會出

反唔反對咪一樣
唔反對都要食彈架啦

連和理非活動都驚既真係乜都唔好搞係屋企打機訓啦

緊係出啦

緊係出啦仲洗問

唔係第一次心只不知禮貌上知會一聲

反同不反已經無用
而家我係理撚得班狗
組隊打狗
班狗唔想俾人打就咪撚showup

出 老虎蟹都出

是但啦 象徵式意義姐冇分別

從未驚過

我地係通知佢會遊行，而唔係問佢批唔批准

駛理你張廢紙

仲洗問？ 唔好廢話啦

tui

推推推推推推推推

五大訴求

由細到大喺香港出街都有自由

敵人反對...

網上話出
現實做冷氣軍師

示威唔撚洗批准

基本法第27條寫得好清楚
第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

純法律問題, 其實出左反對通知書, 都上街遊行, 會負上乜野法律責任?

係有少少怯
不過會繼續出

終院早有案例

有邊次會批？

有邊次會驚？有邊次唔出

抗爭要警畜批准?

香港人 出黎!

成班手足都會喺度

我反對你個反對~

發夢次次港島都出

算撚數啦不反對咪又係16:00開始16:05黑旗
老閪都出啦

why not

救香港，美國條線未贏，出黎啊

星期日去tst行街是常識吧

全部人都會出

仲洗問嘅
梗係出啦

照出，不過做多啲功課搵多啲可以返屋企嘅路線

唔批仲好
批左 = 戴罩唔肯除犯法
(要求除而你肯除又解釋到係唔犯法, 去人多的地方戴罩係醫管局教)

唔批 = 自己行街, 戴唔戴罩關popo春事

民陣吹雞又ban，jimmy又俾人打，香港人重忍到？
1020出嚟呀

記得唔好好似上次咁,
行行下叫人去第二個方向,
比人分散曬黎圍剿,
諗起都嬲呀

三個月前第一次批反對 出呢個po就好合理
事到如今 仲有理佢批乜?

出 打撚死都出
有冇不反根本冇分別
諗一諗陳同學 如果你唔想同樣事件發生係自己身上/朋友/未來既小朋友 行出黎啦

洗撚你批準咩，出佢老母

出！！！

我唔係好明d和理非
有邊個和理非無試過2014佔鐘佔旺
果d唔係犯法咩？
同有反對通知書但只出黎行街有咩分別？

都唔係第一日反對啦

of cuz

一定出！！！！！！同佢死過！

Let's work hard !!!!!!!!!

佢反對 我譴責返佢反對囉

上訴咗？

今時今日仲問咁既問題
反政府要政府同意先可以反

我反對佢個反對

大把人陪你

唔係行街，我就名正言順係出嚟遊行！吹呀？

申唔申請都係食彈架啦 有撚分別咩
通知你咋

我有野要出尖沙咀買

關我撚事
我出街都要佢批??
屌佢老母啦

夠薑就開槍打死晒我哋，阿叔嚇大㗎，屌佢老母。

反對通知書只係一種宣傳，等唔識用登登和tg 嘅有心長輩&無跟貼嘅淺黃都知有遊行。

香港人已經醒目咗，知道遊行集會嘅自由唔應該俾警察用公安條例為由去限制。

香港人星期日去尖沙咀散心唔係好正常嘅咩

唔抵得人可以去尖沙咀行街，叫啲藍藍路報驚阿笨
一陣同佢哋講，驚就咪X出街啦

有冇都冇分別架啦

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

不反wfc
今時今日 無不反就唔出個d只係比騎牆派好少少

同我出佢老母

又問

今時今日呢張嘢仲有意義?

上次都係咁，咪又照出黎行街
理閪佢咩

行街洗撚佢批准

有同無，有咩分別？ 唔出唔係香港人

yes

唔講唔記得有申請..
老撚都出

高鐵站都打定底比你衝，你話呢？

雖然星期日係和理非主場

去shopping

遊行要d狗批架?

老
閪
都
出

反對你嘅不反對通知

出klm

出係實出 問題係想民陣做多d 司法覆核反對決定講左好耐 點解唔做

agree

唔出 要溫書不了

出佢老母!

推行動post

who fucking care 張廢紙

出!!! 否則切!!!!!!

佢而家下下都反對架啦
香港人 反抗！！

咁 樓主出唔出？

真香港人係就算有反對通知書都會出

仲駛問？

我要行街

我地有集會自由，完。

有不反對都蒙面一樣拉得 所以無分別
星期日見

有關係咩

咁咪行街囉 人多行出馬路又點？

關你班黑警撚事咩遊行自由 基本法寫左，黑警出個官方聲明話自己大過基本法lo

推 老閪都出

你地出我就出

循例講返聲之嘛

有冇都出架啦

預咗喇，到時見！💪

理佢 照出

出呀

y not?

哇 反對咗
星期日行街咪好安全！？
正呀 等我2點行先

吊你，仲要問，梗係出啦

Who Cares

of course lq

唔好俾藉口自己

記ID 先有用
#76776

有無戒嚴，無就行得街

有冇都已經冇分別
岀

不嬲都係出黎話下佢知下 要佢不反對嘅咩？🤔🤔

sor9 急得擠用左emoji

出出出
推推推

根據基本法
香港人係有遊行既自由
而香港政政同埋任何法律都唔可以抵觸基本法
所以我懷疑個反對通知書違反基本法

裁裁出反對通知書黑警

驚閪咩

不反對通知書係知會你炸 唔係要你批准呀

You pass the Law, We start the War

民陣正在為1020星期日既遊行上訴。
如果上訴成功，有不反對通知書當然好。
雖然基本法賦予我地有遊行集會既權利自由，
不過呢個權利自由唔包括行出馬路，造成堵路，阻塞馬路。
所以係無不反對通知書既情況下， 只要遊行中有人行出馬路，黑警已經可以舉旗驅散話我地非法結。

所以，呢度有Plan A 同 Plan B

Plan A
如果最後上訴成功，
1. 希望大家做一次和理非（但帶定基本裝備），行出黎表達自己既聲音，They can’t kill us all !
2. 用人數話比港共同國際社會知，經過呢4個月既抗爭，「沒有暴徒，只有暴政」，「以武抗暴」係得到大家既認同！

Plan B
如果最後上訴唔成功，
1. 願意承受風險既和理非請你企出黎，因為和理非比人告得入既機會真係好細（我唔係講緊黑警拉唔拉你）
2. 勇武既手足就唔駛諗喇，留係九龍區各自開花🌼， 一切策略根據番10.1果日就得！避免遊行時被黑警舉旗迫我地陣地戰。到時和理非果班又未必走得切，我地就局打陣地戰。

岑子杰被人用鐵鎚打到咁，
作為和理非既代表
咁都忍得，屎都食得
1020 齊齊用我地既腳步話比港共知
They can’t kill us all
光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵

1020 香港人

其實有冇不反都冇分別
所以一定出

我個良知話俾我聽 警狗反唔反對 我都要出黎

搵唔到唔出嘅理由

唔怪得睇唔到佢comment

反你老母咩

遊行示威就係不滿意港共同班狗
人哋又點會批

唔通敵人叫你唔撚好出嚟反對我，就咁聽話？

1020，出去和你反佢老母閪

721 831

出啦

老虎蟹都出呀！

721

可否申請禁制令令銀行/僱主唔可以強制扣起税款??
唔係果幾千蚊問題，係俾得唔甘心!!

係佢俾人打都唔批，太可惡!!

會去現場等民陣上訴結果嗎?